[集思廣益］新屋嶺入面發生既野點樣可以fc?

個個口口聲聲話要fc左先 新屋嶺發生左既事點fc?

1）本身果個範圍已經係禁區 記者入去都無光環 要用自已條命黎做賭注 。同埋仲要拎到片都無用 非法取得又 拎唔到上庭。 仲要唔可能光明正大咁拎出黎，暗地裡傳出黎又比人質疑可信性。

上面有講錯既話，有無人講解下可以點fc黎證實有關新屋嶺強姦/性侵犯一事是否屬實？

要有相係被捕一刻+釋放後
至於性侵 要有精神科報告+事前精神狀態

唔係有新聞講左咩，訪問被釋放人士

未夠solid

要證明到傷口係新屋嶺發生就要prove被捕後同釋放後傷勢

事前精神狀況 點先會有 可由朋友家人證明？ 正常都唔會自已去check精神狀態

「經歷2代殖民」依加嘅新屋嶺 = 舊時嘅摩星嶺

可以係成績

唯有等受害者/知情人當眾指證

推